俄烏危機 德國總理：不會用軍事方式解決

（法新社柏林29日電） 德國總理默克爾（Angela Merkel）今天表示，烏克蘭危機「沒有軍事解決方案」。烏克蘭總統波洛申科（Petro Poroshenko）曾要求北大西洋公約組織（NATO）海軍支持烏克蘭。

默克爾指責俄羅斯引發緊張情勢，她說：「我們要求烏克蘭方面要明智，因為我們知道，唯有透過講道理和對話才能解決問題，也因為這些爭端沒有軍事解決方案。」（譯者：葉俐緯/核稿：林治平）

德國婆

屌你老母死賤種 食屎啦去

大愛左膠真係戇鳩鳩
如果德國唔係左膠當道
可以發展成咩地步

大人恰細路
叫個被欺凌者理智啲
乜㞗道理

可能吞併克里米亞都唔會發生

好笑在又唔會叫d難民理性回國

愛與和平可穿透坦克

歐州好多政客都係蘇聯卧底

渣架

德國join維和部隊
Antifa等暴力極左派都話係德國帝國主義復興啦
更何況主動出兵

麥克爾東德背景 一早有人話佢係卧底搞散歐盟啦

德國其實係代表EU講

第2次喇喎 係咪驚d天然氣走你數呀

而家你係莊呀

說好的EU ARMY呢?
之後同戀母馬克龍吹到好勁架 垃圾EU

有eu軍又點
咪又係唔打中俄打自己人

一定打波蘭同匈牙利先

加泰排第幾?

意大利迫切啲

事實係 德國都唔係擁核國家
默克爾係冇資格屌俄羅斯個喎
係都馬克龍 May姐先有資格出聲

但係child登右膠只會屌默克爾軟弱
馬克龍冇人屌個喎

開戰後一定斷天然氣，德國人哩埂幾個月嘅冬天點過

叫西班牙用自己啲M60同豹2轆豬先啦
人地歐洲皇帝要重要學佢前輩拿破崙咁帶兵翻越阿爾卑斯山

nato 有咩用

垃圾德國

此後，英法相繼同德國發表了帶有互不侵犯性質的《英德宣言》和《法德宣言》。而希特勒則得寸進尺，1939年3月，德國又占領捷克斯洛伐克。

1939年9月1日，德國揚言進攻波蘭，但即使在這個時候，英法依然採用綏靖政策，沒有及時干預。最後，英法被迫對德宣戰，第二次世界大戰正式爆發，但英法依然在前八個月宣而不戰，使得波蘭快速淪陷，而且德國在占領波蘭後得以重整軍隊。

歷史不斷重演

冇核但係EU係睇德法頭
唔出聲笠水既已經抵屌, 出聲叫個受害者忍既仲抵屌
之前馬鳩龍個POST咪屌到佢上天囉又失憶?
又想屈人右膠, 依家烏克蘭比人又食又拎仲唔出聲等幾時? 紅軍駛入基輔果陣?

即係同俄佬講打啦

child登仔歷史又唔識、地緣政治又唔識，就喺度亂屌河馬係咁要人打打打，唔講仲以為佢地買咗好多天然氣期貨

咁帝俄殺到埋身既話,你德國婆係咪會叫烏克蘭即刻舉手投降呀?
大愛左癌,咁搞乜撚EU軍隊呀?

歐洲皇后叫烏克蘭克制喎家陣
東歐仲信唔信歐洲帝國好

指意左膠幫你不如早啲投冇咁嬲

年年同歐盟跳老舞差未上床, 依家比人咁樣踢落床真係心都淡
歷史真係總會重演

收埋班回收到傻撚左

我覺得有第三次大戰的話
德國 日本 最撚快投降

德國同法國又話要組歐洲軍隊唔依賴北約，大好機會仲唔快d向美國佬展示下實力

日本未必 佢地都想軍事復興
但德法英呢啲分分鐘先係豬隊友拖美帝後腳

九十年前發生過嘅事又重演

左膠呀婆&煲老藕：9up下拎個勢姐 你地唔係當真下話

又話要當家作主
屋企門口出事啦就縮

果時傾歐洲皇帝迫比利時買法國機果時，成班法粉跑出黎既喎
依家歐洲皇帝潛咗水，仍佢地又唔出黎講兩句

垃圾 俄佬都驚 學人撩美國

四個字:欺善怕惡

諗起貴婦狗

歐盟對住俄國中國都成隻狗咁

法國佬好過德國少少喎，起碼派戰機去做吓樣，點解呢？

EU示意圖

咁你有乜嘢高見？

美英法聯合軍演?
如果係講呢單更加要恥笑EU army

下，連登成日屌同笑閪婆加煲老藕㗎喎，你瞓撚咗？傻閪

eu同廢撚左係冇分別

波蘭：sor 無諗住旨意你班契弟

波羅的海諸國：Agger and follow

要打英國先
俄羅斯可能聯合

俄佬 中國 歐盟
地球最強

美國發癲咬人佢地收皮收得快過自由黨

普京同佢一早有默契，俄羅斯只要烏東，烏西做緩衝，唔過界就冇事

加泰獨立個陣就知歐盟取態係點啦
歐盟大國個個都話不支持西班牙領土分裂
唔講你聽內文係講加泰獨立 你分分鐘以為篇新聞係支那嘅新聞呀

德國就算想打 佢都冇能力咁做
一來冷戰後不斷裁軍剩得咁少人
二來啲坦克戰機保養不善 出勤率低 邊有能力幫人
結論咀炮對德國最穩陣

死肥婆真係cls

肥婆係現代張伯倫，繼續睇你表演

德軍再攻多次俄國，今次英美法都係自己友，唔洗打 two front war, 應該冬天前入到莫斯科

烏克蘭俾人打關德國咩事

吞埋德國，德國人會叫自己理性d
is time普京

噉打到去波蘭都唔關德國事啦

基民盟仲係咪中間偏右政黨？

波蘭：大佬侵我俾埋錢你黎，歐洲班友信唔過

係唔用核彈既情況下俄國等於垃圾
而核彈幾乎係無可能發射 .
講真 俄佬真係只可以恰下細國 對上大國立即收皮

張伯倫後來被邱吉爾變編做內閣成員，幫佢整合保守派勢力，做唔少政治協力工作，而邱生亦因此多左空間主理外務，只係歷史放大佢綏靖既一面，以及Darkest Hour為求劇力抹黑左佢

綏靖政策 2.0

愛沙尼亞，拉脱維亞，立陶宛：咪係，歐洲班友咁撚廢，我地又咁近俄佬。咪喇都係美軍可靠。

當然係比錢請美國佬，法德真係古古惑惑準備同俄國瓜分東歐